TL韓子亮萬字文！慎入！

萬字文！慎入！

今日係大家令到我真心感覺到自己努力係冇白費，我冇諗過自己有生之年會有人氣，不過我都會繼續謙卑去努力，多謝每一位鼓勵我支持我、同我影相嘅你哋，以前未有人認得無有人識嘅時候不停諗一個情景，如今終於實現左，我真係好多謝每一位網民成就左小弟，我真係好感動，我真係估唔到得到年輕一眾嘅喜愛，我一定會以努力去報答你地和一路以來一直幫助我的人，真心多謝你地，今日小弟去買飲品的時候個收銀話好喜歡我然後送多一杯飲品俾我，當然啦我拒絕，但係你們的熱情我都會接受，然後買食物又比三陪份量，到幾個攤位遊戲你們又這麼幫我，現在我屋企有很多公仔，最後到尖沙咀又和了分別10幾個途人拍照，你們知道嗎，冇你哋我真的不會改變自己進步自己！你們知道我哋細公司我這麼的成績真係好感動！嚟緊好快會有見面會，希望到時候都真係近距離真真正正見到大家
#冇你哋我根本行唔到落去
#經過今日我好鍾意出街哈哈xd
#多謝香港所有討論區 #多謝每一位韓粉 #我愛你們

共：401字

TL幾時返嚟連登
連登需要你

佢未死？

仲未開party

TL染左個藍色頭

tl : 萬字文
結果得400字！

又話死左既

又抄作

死撚咗未呀柒頭 又話自殺又剩 屌你老母做新聞

今日小弟去買飲品的時候個收銀話好喜歡我然後送多一杯飲品俾我，當然啦我拒絕，但係你們的熱情我都會接受

諗起馬浚偉去北京大學

他笑謂：「我上咗一條微博關於開學，點擊達七百幾萬，搞到學校都有留意，問我使唔使要啲乜嘢特別安排，因擔心混亂呀，不過我就話唔使嘞，當我普通學生就得。」

屌你老母咪撚再推個屎忽鬼喇 基本無人想知